香港已死, 無人關心施政報告有無支援電競志士???

電競咁熱血咁有意義, 本地電競志士長年為香港付出心血無人欣賞
香港人真係咁冷酷同自私嗎???

咪有交津囉

要出街既咩

五毛災難警報
勿回奶西妖post